男同事趁出遊半夜爬他床 他不甘被「後射」報警送法辦

高雄市李姓男子日前與男同事，到嘉義旅遊入住飯店，李趁男同事熟睡脫下其內外褲，將生殖器放在對方雙腿間磨擦射精，男同事驚醒後離開報警。檢警傳訊李後、經通緝到案，訊後依乘機猥褻罪嫌起訴。

45歲李男去年9月與一名同事到嘉義縣旅遊，晚上入住布袋某飯店後，李私下喜歡這名男同事，凌晨1時許見對方熟睡，先褪下其內外褲，再將生殖器放在對方雙腿間磨擦。男同事被李行為驚醒，卻不知如何處理，只能先繼續假睡。

這名男同事一直假睡到李男猥褻行為射精後，才以上廁所、身體不舒服理由逃離飯店，向警方報案，並到醫院採檢、保存李男猥褻證據，後提供李道歉、表白訊息給警方。

檢警傳訊李多次未到案、發布通緝，李直到日前才到案並坦承犯行，檢察官訊後依涉犯刑法225條，趁機性交猥褻罪嫌將李男提起公訴。

嘉義地檢署提醒，無論異性或同性互動，都應相互尊重，若對男女利用其精神身體障礙、心智缺陷，或其他相類似情形，不能或不知抗拒而對其性行為，可處3年以上10年以下有期徒刑；若行猥褻行為者，可處6個月以上5年以下有期徒刑。

台灣最美風景
有圖正評

一世都有陰影

有咩問題？又唔會大肚

GAY

高雄市力爭上游
移民台灣真係好吸引

死gay佬真係好癲

好想同李姓男互射

乜野戲

杰哥都唔識

無中出
要抹

啲圖係邊個

仆你個街，呢d就咁多圖

扮妥協幫個仆么街吹蕭咬斷佢！

連登仔最鐘意
快點強姦我吧

這名男同事一直假睡到李男猥褻行為射精後

高雄市 嘉義

又係台灣

想過去台灣

俾個FD摸下喳嘛 做男人大方啲啦

前幾年台灣自己出嘅反性侵教育片
之後變成佢地本土meme

磨下磨下
搞到人囉囉攣㷫烚烚

45歲

屌你 我扯扯地 我係咪M底+gay

這名男同事一直假睡到李男猥褻行為射精後，才以上廁所、身體不舒服理由逃離飯店，

勁
擺明好enjoy

兩個男人住埋同一間房
預咗架啦吓嘛
好正常喎

Cls做乜鳩

中出左都要抹
會流出來

屌 呢d就高清多圖

講得出呢句睇嚟你都未中出過

少男唔鋤愛呀公

高雄加3分

好羨慕杰哥有得中出

會唔會射中個龜頭㗎

死基佬

做咩係咁搵到我

好淫囉你

我俾人中出完
會夾實屎眼

條仔咁冷靜

好多年冇見

見到「他」字已經估緊係咪基

根本就嬲緊佢唔入去先報警，人地都已經扮訓，仲唔識做

我剩係俾洋腸中出
之後好難夾得實返個屎眼

又係台灣
男男就有高清動作

用手夾番實
仲要再反轉身

我有對住女女打丁咪 點會係gay

杰哥不要

忍多啲屎就可以收放自如

去到邊都有你地

好淫囉糊糊

有個邊冇追蹤樓主

Bi

呢期咁hit 到了30歲仍是處男 變魔術師

幅圖好靚仔

想要source

想要seed

男同事被李行為驚醒，卻不知如何處理，只能先繼續假睡。

Search dang quoc dat gv

屌,成班有經驗既係個POST到...

這名男同事一直假睡到李男猥褻行為射精後，才以上廁所、身體不舒服理由逃離飯店

自己享受完就報警，正仆街

巴打一生平安

男的更好 不會懷孕

兩個去住埋同一間房
淫就淫啦臭鴨

這名男同事一直假睡到李男猥褻行為射精後，才以上廁所、身體不舒服理由逃離飯店

明明好享受過程

驚俾條友強入射左先敢走

樓豬請提供番號
白恤衫黑西褲

我可以好肯定講一句，你確實係M底+gay

做咩事

變大人

高雄+1

屌你呢d就咁多圖

點解要扮訓

dangquocdat1994
應該係

我見到樓豬已經知係

素股 識玩

諗起有單係個男會計師比上司強姦左然後自殺

They have to pry the victim's jaws open with a crowbar. cut#pig

呢d一撚定有

台灣？香港？

網上瘋傳 BIG4 男經理因比人落藥屌屎忽而自殺

中出流半日都未流晒，啲精喺屎眼深處

聽話
給我看看